離婚要分樓同贍養費好過份咩？

離婚要分樓同贍養費好過份咩？
我乜都無做錯 係你咁鬼小氣 見我同其他男人親密啲行下街唔覺意摸到手仔就話我比帽你帶 朋友唔係男就女架啦 我廿幾歲就跟你到宜家變三十到尾嘅中女 你話飛我就飛我？起碼賠層樓同贍養費比我補償翻我無價嘅青春啦 仲有我有比你屌架 男人老狗得你搵咁少錢養我都養唔起莫講話生細路 我逼不得已想泊過個好碼頭都係你一手造成架

你條八婆成撚日呻自己老公撈唔掂走去溝仔諗住騎牛搵馬 仲姣我男人收皮啦臭雞

過主啦屌你老母

咁嘅年紀麻煩你去babycondom啦

你老公係潘紹聰？

狗改不了吃屎